既興去芝加哥5日4夜有咩建議

有冇係美中個邊既巴絲
本身係西部讀緊書 依排同roommate 關係唔係咁好 想既興場旅行比自己散散心 聽講Chicago 好多黑人好危險 夜晚都應該唔會出街 有冇人去過可以比個行程建議下

即

芝加哥邊算多黑人,底特律就多

上次去就有遊船河,湖邊散步,去下博物館咁

好凍

頭先check 一check 屌仲落雪既

住係downtown係咪周圍都行到去

大部份都係行,遠少少既藝術館就搭地鐵

食deep-dish pizza

有冇地址

博物館唔錯
Btw, 依家係Chicago

幾時走

係咪好撚凍

downtown都係cloud gate
willis tower 睇夜景, magnificent mile同啲博物館
去咗lincoln park zoo,不過乜撚都冇 可以唔洗去

食就the gage, giordano's啦

5月尾，凍凍地啦